<resources>
    <string name="fin_end">Well done!</string>
    <string name="next_exe">Следующее упражнение</string>
    <string name="next_set">Следующий подход</string>
    <string name="app_name">Get fit!</string>
    <string name="day_off">Тренировка в выходной? Отлично! Час кардио тебе не повредит)</string>

    <string name="myMonday">Разведение ног\n\Сгибание ног\n\Разгибание ног\n\Отжимание\n\Пресс\n\Жим гориз.</string>
    <string name="myWednesday">Становая тяга\n\Жим платформы\n\Гиперэкстензия\n\Тяга блока к животу\n\Подтягивания\n\Отжимания трицепсами</string>
    <string name="myFriday">Приседание\n\Выпады\n\Румынская тяга\n\Тяга блин к груди\n\Тяга блока к груди\n\Жим под углом</string>

    <string-array name="myDays">
        <item>Понедельник</item>
        <item>Вторник</item>
        <item>Среда</item>
        <item>Четверг</item>
        <item>Пятница</item>
        <item>Суббота</item>
        <item>Воскресенье</item>
    </string-array>

    <string-array name="myQuote">
        <item>Многие люди терпят неудачу только потому, что сдаются в двух шагах от успеха</item>
        <item>Всегда выбирайте самый трудный путь — на нём вы не встретите конкурентов</item>
        <item>Жизнь — это не то, что вы получаете. Это то, что вы делаете с полученным</item>
        <item>Если ты чувствуешь, что сдаёшься, вспомни, ради чего ты держался до этого</item>
        <item>Попа сама себя не накачает</item>
        <item>Если ты не собираешься идти до конца, тогда зачем ты вообще это делаешь?</item>
        <item>Занятия спортом никогда не бывают лишними. Но понять это лучше сейчас, а не в тот момент, когда за вашим толстым, тяжело дышащим телом будут гнаться полдюжины зомби",</item>
        <item>Если человек встаёт после падения, это не физика, это характер</item>
        <item>Возможности не приходят сами - вы создаете их</item>
        <item>Решил покачать пресс, лёг на пол. Лежал, лежал и уснул…</item>
        <item>Одна девушка пошла в спортзал и за месяц сбросила 5 тысяч рублей</item>
        <item>Спорт делает нас красивыми, стройными и уставшими</item>
        <item>Русский биатлон – это когда с утра бегут за пивом и по дороге стреляют сигареты</item>
        <item>Каждый спортсмен имеет того тренера, чьи издевательства над собой согласен выносить</item>
        <item>Сегодня ровно год, как я завтра утром выйду на пробежку</item>
        <item>– Что делаешь? – Пресс качаю! – Дай ссылку, я тоже скачаю</item>
        <item>Тренер сказал, что спорт добавит мне несколько лет жизни и это правда. Я сделала 10 отжиманий и по ощущениям мне 85</item>
        <item>Спортсменка тренирует мышцы, а настоящая женщина нужные части тела</item>
        <item>Формула нормальной жизни не обходится без спорта</item>
        <item>Самый трудный поединок — это когда за счастье приходится бороться с ленью</item>
        <item>Выходить из формы – одно удовольствие, влезать обратно – мука мученическая</item>
        <item>Спортом попу не испортишь!</item>
        <item>Ничто так не укрощает аппетит, как рядом сидящий симпатичный спортсмен</item>
        <item>Ты от фитнеса устала? Ущипни себя за сало!</item>
        <item>Не ухаживаете за собственным телом? Где же планируете жить?</item>
        <item>Влюбись в спорт и он ответит тебе взаимностью!</item>
        <item>Мы перестаем тренироваться не потому, что становимся старше — мы стареем потому, что перестаем тренироваться!</item>
        <item>Путь к сердцу мужчины лежит через приседания</item>
        <item>Неделю назад купила себе гантели… и уже два раза на них смотрела…</item>
        <item>Боулинг — это единственное место, где можно пить пиво и думать при этом, что занимаешься спортом</item>
        <item>Не занимаюсь спортом, потому что мое тело совершенно!.. Совершенно не готово для занятий спортом</item>
        <item>Если бегать по утрам, день сложится отлично, потому что ничего хуже, чем бег 10 километров с утра, с вами уже не случится</item>
        <item>Может, стоит начать вести более спортивный образ жизни: ходить в спорт-бары вместо обычных…</item>
        <item>Некоторые люди едут в спортзал на машине, чтобы там походить на беговой дорожке</item>
        <item>Думал начать бегать по утрам, но зимой слишком холодно, весной — сыро, летом — жарко, а осенью — грязно</item>
        <item>Тратить по три часа в день четыре дня в неделю на спортзал или на 15 секунд втянуть живот, пока делаешь фотку… Дайте-ка подумать…</item>
        <item>Допинг — это когда заметили. А пока не заметили — это витамины!</item>
        <item>После бурного, но короткого романа с велотренажером вернулась к своему бывшему — дивану. Старая любовь не ржавеет!</item>
        <item>Ролики — это не только полноценный спорт, но и 3-4 перелома в год</item>
        <item>Любой, даже самый крутой спортивный тренажер в домашних условиях превращается в вешалку</item>
        <item>Самый плохой противник в драке — это спортсмен-бегун. Если ты сильнее, то его не догонишь, если он сильнее — от него не убежишь</item>
        <item>Если во время пробежки вас обгоняет ёжик, то пора бросать пить</item>
        <item>Займись собой, а то через 5 лет придется ставить котика на аватарку</item>
        <item>Вчера была первый раз в тренажерном зале. В жизни себя так не насиловала за деньги!</item>
        <item>Если не знаешь, что делать — приседай. Проблему это не решит, но отвлечет и попу накачаешь!</item>
    </string-array>

</resources>